[繼續AS正賽]NBA 2017-2018賽季討論區(123)

2017-2018 明星賽

以上為票選正選名單，與以往不同，兩岸的隊長將分別挑選入選球員，並且沒有東/西岸的限制。
新秀賽將於2月17日舉行。
技巧/三分/入樽賽將於2月18日舉行。
明星賽將於2月19日9點舉行。

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

[/quote]

dame出翻啖氣

rapper

吾皇要著火啦

輸緊13分
吾皇嬲嬲豬喇

會員要mvp了

速龍果兩條友當自己係主角咁

阻皇者死

啱啱訓醒 今年有無守波

dllm 收埋lillard

吾皇有得自己砌隊都要輸
唉

west ball brothers

用呢個

吾皇

原來係我1001

字母哥下下搏命咁

屌佢老味，收埋會然

kyrie

AD 唔打到最後？

榮b好型

Allstar game打到好似playoff咁認真

wb

WB air

westbrook

西書

阿龜

點解無jimmy Butler

收埋klay出lillard啦
贏硬

三少

Towns入多兩球就穩陣

pg 好準

AJ代言人輕鬆AIR

TEAM LEBRON 輸啦

感冒

佢話攰唔打

LBJ and 1

帝皇強襲

講夠大少二少未

我皇心諗俾返原team我使輸

垃圾水花兩個西波到老母萬人屌

curry

咖哩算吧啦

屌curry又放水比人追

係咪傷左4個

今日個波係咪好滑手？
已經好多球感覺甩手

點解兩隊個隊長差咁遠

放水

wb笑得好開心

可能有絕殺睇

依球組織得好正

係比人foul

lbj對眼有火

好好睇

加時就正

吾皇恨贏mvp恨到出曬面

咖哩是狗屎垃圾

wb mark mb

口講唔CARE輸贏

你信?

屌
以後都冇MVP同FMVP

係要搶下AMVP架啦
都係MVP丫

自從我吹奏完咖喱 佢即刻跌晒Watt

咩都輸得就係打波唔輸得

KD靚到

佢地FD返？

吾皇投訴了
認真了

trashtalk

唔有火
點打咁多年final

牙榮

今年幾好睇

明明係吾皇慈善之心爆發

irving

咁難得有得揀25做隊友
仲唔出盡力打咩

榮叔

榮叔又上HIGHLIGHT

雙少

lebron呢個陣出全力打真係痴撚線

wb X kd

wb and 0

出rapper 未

tied game

燈撚到

字母

friend返喇？

不嬲都仲frd底

笑4

個個都好認真

快出lillard

回家ok?

有火

收撚埋ddr啦屌

今年真係幾好睇，終於唔係3分大賽

好睇！好緊湊

拍撚哂手咁

好緊張

NBA=籃球WWE

又曲線證明當年08班小圈子幾怨婦

Embiid

認真打唔怕傷

垃圾curry

出rapper啦屌你 我想睇rapper time呀

吾皇 wb harden都有機三雙

好想睇打交

刺激過finals

杜B

收撚埋隻咖哩
快出會然

JoJo 招三分fake點解下下fake中人
明明勁高大，但咁靈活

殺廢老

幾激

好正！想白隊贏！lbj 攞MVP

LEBRON隊幾件單打狂魔係哂度搶分

年年季後賽/all star都打到on 9仔咁

認真打好睇好多

lebron個陣認真打根本屈撚到

仲有on9手感仔

依家好睇好多
頭幾節hea打悶到瞓覺

lbj kd wb pg irving
呢個陣

出lillard la diu
deep three

lebron team就應該我皇拎mvp

相信CURRY隊可以三分戰勝單打

DDR CURRY隊第2高分 50+FG%都比人殺

少FAN屎真慘

jb 好橙明星賽都俾人雪

MJ

勇士成隊係到hea

j死人

其實選Ben閪會好睇過積基

波神

kd中鋒

呢個陣癡撚線

落場射一球啦

Curry垃撚圾

Lillard都爆柒佢

點解MJ唔坐埋D名叔果堆人到
出一出就閃

唔傷架話 下年開始年年拍住安壁入啦

岩岩到掛

MB屌打LBJ

我皇

咩話

今年如果跟返舊制分東西岸
吾皇仲會唔會咁出力打

會然咁撚hot
竟然唔出

mb轆壓籃底

慘 我皇頂中鋒

all star review

無喇喇又變返二少

我皇又係依個位

認真到 去到最尾

癡線勁認真

lb等陣最後一球會唔會又傳波

好撚嘔心，成堆吾皇fans係到互射

3號位頂5號位

有呢幾條友做皇家禮炮團
唔出力打都對唔住自己啦下嘩

還我會然

鳩估 我龜絕殺

如果有cousin

竟然可以全場都認真

all-star都要睇review

鳩估 pull up 3333333

James 正氣左好多

Air ball

邊線開波 pull up three

洗緊底

lbj真隊長
對面果位隊長縮翻入老母西喇

吾皇打柒死佢

all star 有冇試過ot?

屌 銀仔又製造緊張氣氛

lbj

黑哨

Irving FOJ 西書打ALL STAR先叫有睇頭
榮叔show dribbling
foj同西書肯衝入去做D身體對抗
其他人拍2下就隊3分

請問curry隊 隊長係邊到

我皇認真撚

吾皇打FINALS都無咁緊張

all star都黑哨

As都黑哨

準備all star game都要tech foul

lbj真嬲嬲

LBJ做乜撚

咁都黑哨

笑左

harden air 3

笑撚死

佢老母個子宮入面

Ball dont lie

笑死人咩

等睇吾皇絕殺

9估 咖喱3分絕殺

睇replay仲要明顯到咁都吹錯

睇replay都可以錯 on99

投訴就T 吾皇啦

出返會然啦dllm

LBJ : 我個MVP呀

場波之後會唔會有球證報告睇

迫害jame kd

asg黑哨

其實d球證係咪個個都有眼疾

都未成形tim

扮睇嘅

符合現實姐

我要 吾皇再拎mvp

有眼疾先做到球證

屌你

睇左咁耐慢鏡 都判錯

而家呢個陣係咪吾皇要求
好似幾分鐘都無換過人

今年終於比人屌到認真番

屌又迫害吾皇

其實講緊邊個

有科技都無用
盲既始終都係盲既

lbj肉緊到

其實睇replay嚟做乜

好睇了

咖哩隊贏 安壁或會然MVP is OK

今年all-star認真到有埋黑哨

LBJ陣間會唔會搶撚咗塊戰術板

如果吾皇出曬奶力但輸左無mvp
賽後會講d咩

ddr

吾皇：我要做善事牙

AS仲緊張過finals

咁刺激

打到一仆一碌

屌你牙

有足波撚走左入黎係咁比負皮

等睇ot

mb

講完即刻唔準

好認真

Trash bro

燈

DeFrozen is back

正確籃球理念，少單打多傳球，不斷的走位和三分遠射

好撚好睇

咖哩隊贏嘅話embiid mvp啦

西波龍現形

Ddr 專登炒

今年真係呢幾年最好睇既all star

又緊又臭

笑死 講完即炒

想睇

重溫下

依啲先係all star game

有絕殺就正

冇得夾硬拉布ot啦掛

embiid得罪人

輪流比人iso，好彩佢自己都爭氣

咖喱隊贏嘅話都幾肯定係twitter王mvp

短人好恐怕

自己夾定邊個絕殺

收起垃圾咖喱就啱啦

打到勁認真

好撚認真

好靚

勇士3寶都唔岩打asg
係klay有用d

DDR

仆街了

沾屎認真過打常規賽

TO

緊張過final game 7

我龜絕殺

屌你老母 速龍條死廢柴 仆街啦

3節湧唔識clutch

我皇mvp了

三角戰術勁

我皇又一個as mvp

佢地好想foul james

會唔會三分OT呢

希望有ot

今年好睇

速龍雙傻

吾皇全包組織得分

我皇又登基了

Basic basketball

DDR倒米啲定當年鐵王倒米啲

ddr柒撚到

手感仔絕殺

屌啊，做咩收mb

夏登又走去射3分

西波兄弟

3分!!!!!!!!!

頭巾仔廢到
出黎冇球好波

登子打假波

占士係咁鬧
隔離咖哩仔仲笑笑口

屌又準備有得ot

隔嚟team cap塊咗邊？

咖哩3分追平it

屌你老母 出會然早就贏左啦

J oneal最倒米

泡泡龍

curry 9hea姐
收埋dribbling齋係度射
green就真係唔岩打

咖喱鳩少幾下都贏左

原來對上一次mvp 2008

除左頭巾囉佢所以

ddr係咪on99架
又廢又想單打

其實好似得吾皇一個咁恨贏
好撚肉酸

Lbj 個樣好認真

邊個射3分

good d

lbj呢隊全部打clutch波

緊張過finals

on9 choke

完

守波cls

curry隊 隊長出手未

WA D防守

屌你老母 垃圾咖哩

會員大心臟射啦屌

哇

笑死curry

恨贏認真打咪好睇

精彩

守撚死咗

lbj做咩好似贏final咁

Curry 做乜尻

DDR由頭柒到未

Curry傳炸彈

仲要傳炸彈

屌你守到咁

咖哩仔隊長？
笑撚死人咩

curry做乜鳩呀
笑撚死人

Kd LBJ 防守

最後比CURRY冇正義單檔鬼射得出咩

Open look 唔射係到妹

今年好好睇
哨子逼害失敗

kd wb贏過mvp
curry klay又唔岩asg

吾皇mvp

射唔出

curry咁傷心

戇鳩curry

kd 同吾皇迫害

一早交比harden贏左啦

吾皇加kd 追撚住手感仔黎封

傳返俾harden就有機會了

curry輸左閪晒面 一定唔恨贏

聯盟第1,2人 防守

你老味ddr長期企係個死位

curry最後一秒傳炸彈

KD LBJ double team curry

今年all star 會唔會係近十年最好睇

手感仔真係好撚垃圾

泡泡龍雙柒食屎啦

Curry其實岩打
佢d fancy pass+crossover幾好睇

feel到 curry好sad

因為無得贏final

KD：識守你啦手感仔

最尾咁樣都唔叫TO on99

禾杜幾開心

隊友同準隊友

LMA l 黎坐都有十皮美金收

curry會唔會嬲咗KD

ddr換Lillard一早嬴左

返屋企食爆谷啦手感仔

D防守

佢又唔想傳 接炸彈果個先慘

會員pull up 搞掂

佢隊友仲傷心
To多過fg

curry做乜鳩帶死個波

攞返張爆谷出嚟bin

kd:

james 同 kd既包夾

成隊冇pick爭波射笑死

仲要比CURRY拖怪

jb有無

傳啦on9

牙龜笑到

lbj kd 迫害curry仔

吾皇終於搵到下年隊友

wb出曬汁

睇都睇唔到前面 點射

Chest pass 都未識傳啦仲玩花式

應該都係LBJ mvp

asg都算，咪final又玩野

牙龜好開心

今年認真幾好睇

Curry自從打塞爆seed入49分後好似冇場好波，連asg都打到咁柒

發夢左大半場

屌 一開波被吾皇mark curry 應該傅比基石啦

出ddr 唔出 會員

好唔好意思攞

根本kd一直以黎都睇吾皇頭
好似榮縮睇kobe頭咁

lbj+kd攻防玩囇

沾屎洗唔洗咁開心

聯盟第一第二一齊防 好難得嘅畫面

盡力而贏波真開心

DDR真係

基石:好彩唔係我傳炸彈 又比人屌死

Embid拎波策應 幾個沖埋個波到

仲話asg後上力
柒到咁退役算9數

應該比kd 同吾皇擋住哂D vision 傳唔到

打得開心

kd wb pg kl lbj 真係
珍惜呢次

咖喱露哂底
以後最後1分鐘守死佢就射唔出

embiid係咪得罪人

臨明比人輪姦iso

有排bin

下年一齊去LA組團

下年kd係咪跳出合同搵吾皇組隊

呢個陣真係超好J 最尾個幾分鍾

封曬路 點傳 逼到傳炸彈

我皇生涯最後一個MVP

關佢鬼事咩 臨尾接炸彈有咩辦法

自從trade完打爆左塞就係咁

吾皇認真打又話肉酸
hea打又話悶
玩2k啦連登仔

PG唔算太搶

咁樣比兩條痴線佬夾都幾難射得出😂

yes

因為之後拎fmvp

KD James PG 表弟 + 阿波一隊 係晒 LA

replay 慢慢再j多幾次

好似兩者調轉大機會d

公道講句 最後tie game 出去冇乜好結果
完全唔係接管隊波個皮

咁先好睇喎，連登仔肯定似上年咁好？

死都要攞住個波 最尾先傳

玩2k佢都冇啱先咁肉緊

聽講全場得1個人恨贏
做咩curry最後咁唔開心

慢撚黎嘅 咖哩宇宙大隊長唔會咁

kd lbj 2個一齊防守真係恐怖，手都起唔到

Lbj + kd 兩個球王級既包夾 射都射唔出

算啦過到塞入總決先算
入到咪又係俾Kd守死

睇呢到以為吾皇拎總冠軍

你地d link 係咪有得睇現場 我果條睇logo

kd:
lbj:

curry:

好撚好睇
LBJ TEAM 好J到

一個手長腳長 一個大大份

Team Stephen 17/65

KD+LBJ
攻防互爆

第一下唔起冇計

今年好睇到

反高潮唔比我皇就好笑

一個手長腳長，一個就超大隻
射都射唔出，驚畀人block
都係傳炸彈算

吾皇企左係個獎隔離

咖哩個樣西到

自動波

點都柒架啦

吾皇 禾杜下年同隊啦

最後curry拍去人堆到 唔知做乜尻

有生之年會唔會見到吾皇kd一隊

咖哩都企隔離喎，俾咖哩？

Charity donation

心諗唔係夾好打加時咩，double team 我做乜

好明顯好多人唔妥呢件twitter王啦
分分鐘kd wb lbj一早講好要砌佢

手感仔自走砲係有，但平時都係靠pick 先有得射。咩關鍵時刻真係唔洗搵佢

最尾一節好撚好睇
我係架地鐵mute住睇都覺到好緊湊

後面成堆喺到吹水

咖哩牌面西撚到

MVP MVP

唔傳比基石

其實klay harden有位射到，但比ddr

咁你參加dunk contest未

但係佢真係勁，完全唔驚你iso佢

55

是但一個都射得

隊長當然想自己射啦
點估到 最強二人防守

個個都咁投入打場好波，你咖哩身為隊長就夢足全場

吾皇呢排d interview 把聲咁沙既

捐錢不了

好空，但帶死左
比人夾到傳唔到

係撚 波都未拍好要自己死去

成場鳩叫

on9 對面五個都係面，邊個對Embiid都係最大既mismatch緊係輪流iso佢

出年應該變team greek 鬥team Harden

吾皇拎左mvp
總冠軍留返比咖哩仔

last shot放ddr上場先係最神奇

由開波鳩射柒到尾
最尾幾秒出黎就算有空位俾佢射都唔入啦

覺得佢未必tune到個心態

大聲答我
湧邊個係大佬

認真打真係好好多

Arnold 都係到

禾杜

全明星遺珠渣渣

佢都mismatch 人架

Lbj team clutch time好好j

根本就hea底

今年應該01年之後最好睇既明星賽 FOJ真係好認真 見到手感仔打波就想嘔

hea底

去場邊食花生啦

上年訓係地讓條路比人入樽

片就有

今年真係好撚正
真係有明星對決個種feel
希望之後都係咁

team steph last shot 企位咁鳩
4個企埋一邊

我龜

無手感射唔入都算
仲要傳左勁多球閪波

Curry同大學入面d free rider一撚樣

03都好睇

MJ fade away

龜同皇都幾老友

仲要係team head

Asg呢d豬肉獎咪俾你囉，反正之後有ring同fmvp

比緊賽食爆谷，
抵比人屌

咖哩仔/手感仔/爆谷仔

好比喻

curry心諗諗住今年都hea 點知你地班人咁認真

不要說了
J Oneal條撚屌

個獎特登整比MJ，結果拎唔到

KG一拎上手都嚇親

邊有咁癲 06之前果d 都好好睇

08之前仲有防守 之後就收左皮

下年76 三子
又有阿ball

冇心打個d 咪撚再比佢地入選

聯盟攻防S級人物。

基石幫CURRY 叫TIMEOUT 點知已經無哂

J Oneal

之前東西岸差距咁大 點認真到

推波仔邊會有fmvp

隻死肥豬

Jimmy butler下年死開，浪費個位

jb真係唔應該再入選

入硬啦

二佬命

選booker 都咪撚揀JB

From Hupu

感冒先唔上姐

呢個又真 猜隊打好似好玩D

還我波縮 有波縮場波啲傳波入樽ally oop好好睇

NBA 不如搞個all star 3on3 玩街波仲正

做咩jb 冇打既 又學上年可愛 冇引 所以唔打 ？

最多咪雙子Twitter王同西門子

你唔係諗住阿富可以入掛

上年可愛有打

踩一分鐘地板係基本啦

話左個人能力黎講🐢>curry，D人以為我9up

可以自由組隊正

今年唔係LBJ隊D人傷哂既話實力一樣差好遠 冇得打

第三子係saric
fu已bust

有表弟已經唔洗被mb屈底

上年有事嗰個係表弟
不過佢都出咗兩三分鐘

仲要G位競爭大

06 AMVP又係比我皇搶
你點睇

邊個mvp

又唔好咁講
睇76人新秀要睇受傷之後個年
魔咒

下年唔該選返d新血
booker simmons ball呢幾個夠哂星味又後生

booker數據狗 不了

不撚要再說了 主場成班友仔都做俾禾麥
點知東岸條撚屌 下半場英雄主義 扮勁反CUP

Ball有星味咩

Ball 實比人輪流單打爆佢，隊友都唔救佢

睇住上年全場送AD一個mvp
我麥真係生不逢時

射姿夠獨特都係星味黎

LA打得4分鐘咁少既
仲要兩隊人得佢捧蛋

佢年年都係咁架啦，自己都唔好意思打咁耐

全場不包括我龜

諗起同佢horford比人揀剩

Hordford都執到分

佢兩個係後備裏面打得最多次all-star嘅

希望下年可以繼續認真啲

ball唔係佢老豆邊有人理佢

希望下年現場猜隊就好玩

老老實實
臨尾真係幾好睇既

吾皇啲step back 3分真係幾準

前面都好睇過早幾年

咖哩基石合打24鐵致敬kobe

留力季後賽

kd同吾皇兩兄弟拍住上
呢場波抵佢地咁開心
又再一次證明聯盟前二是誰

手感仔得人氣咋
街場插花 鳩射3分

牙Ball咁廢打乜鳩As

最後個球，curry去邊射都死
正面James,左邊PG, 右邊kd

25同吾皇一場就夾得咁好，期待下年兩個一齊統治NBA

睇返啲留言，連登咁多垃圾Ball Fans

On撚鳩 咁撚廢食屎喇

25已經比吾皇統戰左

今日龜assist 左幾多球比禾杜

最後10.7秒，詹姆斯隊是詹姆斯在佈置防守戰術，庫里隊是德安東尼在畫戰術,詹姆斯第三個全明星MVP當之無愧.

Curry今場波成個傻仔咁

不愧係反慈善之星
寧願輸都唔捐

支持吾皇禾杜隊做隊友

冇左green,zaza D pick就現形

肯定勁過mj pippen組合

三號位天下

LBJ KD PG Letter 三號位會唔會太屈機

手感仔啲handle 講真同榮叔差半皮到一皮咁上下啦 , 榮叔啲handle smooth 過佢又快過佢多多聲,關鍵時刻比佢打iso 都好過curry

最尾個陣真係JABLE

以後咪再吹奏咖喱
波又唔識射
傳波又夠西
Clutch又唔夠clutch
打波又無d鬥心
幾撚多人想打all star
你就係度玩玩下
退休全職湊女算啦

手感仔射順咗，你都唔好睇少

係潮人抱團

海鮮波同西波龍兄弟有咩分別？

吾皇果球reverse dunk hea 跳都差唔多撞rim
佢認真玩dunk contest 應該贏

下年湖同艇都夠要哂兩個

上場對塞拎49分，唔見你地講下
Hot撚到

踢走咖喱, 吾皇接掌我勇好過啦

DDR夠有50分啦
今場ddr仲打得好過咖喱
咖喱仲海鮮過DDR

如果字母係Team Leborn就真係

咖哩係禾勇戰術核心

可愛

拎場asg 殺curry

之前又話吾皇叉腰防守

我都想講

喂大佬，唔好咁痴線喇

班湧狗手感狗縮哂去邊 平時唔係好多嘢發表嘅咩

Lbj+pg+可愛+kd+字母

一場asg就踏到變地底泥啦

只準Asg殺🐢，不許asg殺🍛

識玩

三號位萬歲

平時都係咁上下啦 只係今場將啲弱點表露哂出嚟

Curry 發憤啦唔該

講到咁，以後唔洗有一、二號位喇

全部三、四號位組隊咪得囉

公布左正選名單都知curry 隊實輸
仲要吾皇隊讓左表弟

有得諗

普通五人組
一定係12345號位最好

五星陣一定係一堆鋒最好喎

你識閪波咩正確籃球理念，少單打多傳球，不斷的走位和三分遠射

笑4 大約已簽

呢張足夠殺🍛

唔係話攞場asg 黎殺手感仔,佢的確係歷史級射手,但handle 方面我覺得佢係overrated, 仲有佢有明顯既缺點限制左佢既上限,就係clutch/單打, 防守。今次asg 係將佢既缺點表露無遺, 同埋佢俾人吹奏得太耐要平衡下者

大佬，吾皇打到PG位，一號位已經廢咗

James KD Letter Embiid PG 可能已經係全聯盟最勁

又黎多次
唔知點解會講左

james一早講左係為左贏啦
curry就話為左好玩

唔care輸贏又話明星賽hea唔好睇
care輸贏又話人地恨拎mvp

NBA All-Star Game MVP (2006, 2008, 2018)
4× NBA Most Valuable Player (2009, 2010, 2012, 2013)

唔鍾意James,果時係咁連拎各大MVP ,好驚好快追到MJ
到後黎開始斷哂
今年 Most Valuable Player 都大機會無 未追平MJ
雖然今年All-Star Game MVP ,但對上一次係都係2008年啦

11 年唔係爆左rose 上黎都應該係吾皇

以為今年又有痴線紀錄破, 40分+ 入十幾個3分波

今年較平淡

但係好好睇

我以為佢今年All star 都會hea 打,最近幾年數據都唔太突出

今年掛自己牌頭上
點都要贏

個句子STRUCTURE係怪既, NBA CHINK FANS又要OF CHINA, 不過D大陸人都判左先, 應該繼續要佢死全家

做乜鳩
一場ASG又踩到CURRY咁
雖然見到有一兩個係我勇

大陸人唔會接受依個解釋
不過打字幕個條友又真係on9

正常隊長點都比下面認真打

佢係抵屌

個年MVP第二係猴

咁要計返 rose d票分返出黎

根本無得計

呢條友食緊pop corn果陣lead緊十幾分
一出黎就玩波
唔屌個隊長屌邊個
會然打左幾多個靚play
字母哥幾撚搏命
一到牙膠出黎
個氣氛就好似由睇戰爭片變左睇卡通喜劇一撚樣

今年搞咩有d無得出

要殺咖哩得呢個時間 一陣po又係禾湧世界

病同傷

最後幾分鐘clutch time真係考統治力

真
近五年最好睇

今日成場都認真打下定點
我睇hl見到最後五分鐘好正
終於無鳩射三分到完場

兩邊統治力，半場完前吾皇出黎叫全場壓迫，d人真係做到對方兩次過唔到半場

反而咖喱全場都懶懶行咁，雖然又lead 左大半場

鬼叫Klay條傻鳩學人帶波咩

對上一次覺得好睇係10年比立斯帶隊第四節追十幾分

Lbj同kd組隊ok？

Capela
Harden
Ariza
Mbah a Moute
Paul

周天子呢？

draymond 今場做過咩黎

佢負責球隊營運

呢D功能球員打all star預左無咩野睇架啦

好似td呀姚明呢啲技術流打all star係冇咩野睇

咖哩係現役第一PG
無得傾

PG 俾人underate 得好緊要 有年明星賽d三分 今場都入幾球

我皇最尾個陣容都要擺佢出黎就知咩事

但琴日場三分賽

有冇邊到可以重溫返

嗰年差一分破紀錄，波波落柯打double team佢

原來ad著左表弟件衫打

真。兄弟籃球

吾皇大換血之後成日笑到見牙唔見眼

希望可以留到表弟打多季

mb冇turnover

lbj team奧運美國隊

養生到2020
想睇foj跟一次波波

佢傷完水鳥完全可以壓價
但諗起Jennings Kobe

之前冇睇PG 佢傷完有冇轉過打法？
斷完腳都咁勁

佢都無咁多硬爆入底

轉左九世啦
如果唔係駛俾人叫高級3D咩

其實jokic好勁,點解冇all-star

佢入無晒d飛樽

咁ok?

PG呢場最尾 可惜輸咗

不嬲迫害金塊

有一個但係黑哨

頭先鏡頭影住Derozan嗰陣
隔離得幾歲嘅同表弟問我點解個叔叔著住件西瓜衫打波嘅

隻CHINK 唔係打緊D-League咩

當年拓柒同溜馬

夠j到季後賽了

你同表弟坐埋一齊睇波

jokic>kat

不過anthony係金塊又有all-star

認真，如果要你地砌一隊可以打爆下面呢個組合，點砌好

kd lbj ad pg wb

你搵全盛期既melo 同上面果兩條垃圾比

見到ad著表弟件波杉好感動

字母 Embiid 可愛 西門 阿ball

Bird Pippen oneal MJ mj

curry klay kawhi green zaza

curry thompson iguodala green embiid

識少少野
不過zaza同可愛一隊化學作用會更令人驚喜

根本lbj pick撚晒d全能jj，點打

Zaza呢張雙面刃好難駕馭

呢個真
好多個關鍵追分都係佢入
反而curry harden wb 今日食哂屎

佢一行到去左邊個殺食位真係射親都入多

談到執教勒布朗-詹姆斯的感受，凱西說道：「嫉妒，我嫉妒泰倫-盧。」

前面果兩個先食晒屎
WB後面又and 1又助攻

東岸一哥係西波龍

牙杜：總冠軍我會搶返返黎

紅撚單野搞成點

Embiid臨尾比人iso好撚正，扑柒Paul George

現役美國隊你地點排

Westbrook,Kryie,Curry
Klay,Harden
FOJ,KD,Kawhi
AD,Green
Cousins,DAJ

???

唔係話jr入左美國隊咩？

牙彭你都好識野下bor

同臭g合稱nba 2大淫魔

想柒出國際？

佢啲防守分分鐘衰過 Towns
唔衰過都只係最多同級

ESPN記者報導Redick辱華言論時說道：不光黑人，歧視亞洲人的問題在美國相當嚴重。聯盟會讓他付出慘痛的代價。

據悉，如果辱華言論確實成立，JJ Redick將會面臨著多年禁賽、罰款。

Ching Chong

2個既防守係唔同程度

jokic本身undersized+跳唔起跑唔快

kat個身又橫又厚又大隻仲要跑得跳得都可以放題式防守，真係r爆頭

罰柒碌人未來3季無首輪pick

得幾歲 咪俾我抱住一齊睇囉
好彩佢都好乖

Jokic啲協助企位好好，但係單防大隻中鋒同跟guard唔得

一個意識好身體差，一個身體好意識差

你老母
拍個陣無人出聲 剪片無人出聲 俾埋老細睇都無人出聲
而家出事就佢一個人食哂

今年all star最後一排都要500美金

關我撚事=.=

ON9=.=
邊有可能多年禁賽

我緊知無可能
但成單野無可罰佢一個

76人係咪玩鳩佢

最衰都係76人

成隊76禁賽

直接罰今年冇playoff

唔罰都無啦清

好似騰訊拍同剪

睇返NBA條All 50 Point Dunks In NBA Slam Dunk Contest History
真係覺得猴超人打扮個D入樽唔值50

MLB有個日本選手俾人面對面racist word+拉眼皮都係停5場左右

我估停6到10場到啫

irving 心諗

禾杜訓住贏騎士

都要有個交代既，話晒nba用咁多資源開中國市場，而某國d民族情緒又咁高漲

宜家睇返o'neal D dunk
真係好恐怖,如果比佢一轟,收山都似

Odell Beckham Jr. heckles James Harden and Russell Westbrook, calls Russ a 'human-turtle' and 'Donatello.' 🐢

不如下年KD隊 vs 吾皇隊算啦
Curry 根本做唔到leader

KD夠票咪得囉= =

依家都係輸三分啫，又殺咖哩

表弟個樣好手sad

表弟

apparently 要人死全家都唔算係 overreaction

開心既係見到我杜同西書有講有笑

突然發現#1有條LINK入面有掘COIN木馬

樓豬睇下洗唔洗換左佢

http://tvrex. net/

邊撚個咁無聊個個comment俾負皮

屌我睇緊，咩樹

夫子係呢到同大家拜個早年

leader唔可以連續2季做

就算就票王咖哩狗同foj都要讓路

個人9估計季會係team Greek freek vs Team Harden

依張先岩，右上角

當禾杜死架？

Team Ball vs Team Embiid

如果佢一開頭係第二個回應既話會好好多
第一次回應唔認錯 打死都道歉左先啦

基石做隊長

Team Lin vs Team Chou

Cba呀？

犯卵支那者雖遠必豬

其實都預咗呢啲網有伏啦

25加吾皇屈撚到

佢真係好想打

All-star正選
All NBA一隊
季後賽

全部一次過無晒

虎撲班友仔話Kobe唔會咁樣比人逼落死位喎

真

鳩比一樣會
分別只係佢點都會出到手唔會傳先

隔離有thompson同harden都死唔傳

我覺得戰術出左問題，正路我覺得要2邊底角企人拉spacing

同埋唔應該出ddr換klay

三夾以內皆是空檔

原來已經出左，咁應該抽走ddr換lillard

Kobe 係45度果到已經射左了

唔知下年邊個做第二前鋒 ings slk 奧好似都未夠班

覆錯

係 ，45度Step back再Fadeaway ，雖則抄多，都肯定出到手

應該比我沾或25大大力block出去

三夾以內皆空檔

Kobe都唔易block

球王正路會係手感跑落底線個下突然FADE AWAY出手 好難BLOCK

入唔入另計

其實大家都對kobe好熟

個腦海自動腦補左kobe操刀嘅畫面

pump fake一下再射

係都拎對YAO個球

唔會block到，但會好大干擾

雖然炒多

但應該45度左右就隊左上

但kg得個年贏

kg都值得贏一年
不過03 比mj 01kg值得多d
但個年熱血東岸

有2個choice
一係一個crossover 就隊
或者硬射

咖哩都唔識pull up 3

齋講catch n shoot kt最有把握

應該一開波走到半場logo 位射long 3 好撚過

冇左禾湧D moving pick咖哩唔識射

拎kobe同隻手感仔比

都話吹大咗
湧得禾杜一粒星

比人釘到實接波好難就射得出
要搵單打拉空強行出到手既人先得
我覺得比lillard同ddr最好
登登今日無態

要射三分出lillard好過DDR啦

Kobe 一係就呢段no.8

一係就vs吾皇呢段

手感仔一場明星賽變地底泥

LeBron James joins Shaq, Oscar Robertson, Michael Jordan, Kobe Bryant and Bob Petit as the only players to win the All-Star Game MVP at least three times.

吹牙

下年兩條友會唔會著湖人波衫重現呢幕

仲講緊呢球
curry應該習慣左呢個時候有十個pick比佢
佢向邊線拍通常點都有一線空間比佢起手
點知all star game個個大枝野
curry一拎波klay同harden係long 3位企係到等波射

不過唔通叫mda同harden ddr果班人講
拿~等間curry(/拎波果個)冇位起身既話記得即刻幫佢pick啦
咁咩

狗比有一樣好，就係last shot一定會射唔傳炸彈

d廢閪同做隊友其實幾爽，有波交比佢就算

個play本身有問題啦3個人走同一個位置想拎波射
變左3個人圍curry
klay同harden又企係curry 10cm後面等波到

harden 見CURRY比人夾 已經幫佢叫TIMEOUT 點知無哂

我睇都係mda冇膽講明叫邊撚個起手
所以3個人都跑差唔多位但係又讓curry射
睇番上面d片有邊球spacing差到咁

坂井XX會然有無買返件

mda

我覺得係都係中路交比curry射(佢係隊長比佢射都無野講)，點知拎到波已經冇乜位，佢自己又on99走去死位

不過呢球之前個防守唔做犯規戰術都係on99

求其射炒左就算 唔好阻住收工
火箭要為衝冠做好準備

AL唔理佢

現役得分最強直情海底泥啦，手感WHO?

現役得分最強=Booker

杜蘭特：沒有湖人或快艇球員入選全明星感覺很怪

劉豬記得爬文改template

LM

刺撚係咪仲咁on9
無見一排

清係咪有外圍消息果個？

Agger mb

張伯倫係我唯一同意擺邊個時代都屈嘅人

其他遠古撚未必唔勁，但confirm唔到

但張伯倫一定屈

咁記仇架

巧

係

其實任何時代最強個批擺邊都一定會係最頂尖個批

啲人成日話擺我皇Curry返90s會收皮真係得啖笑

其實25一個都可以守死curry

d人最撚鍾意講60年代技術差同對手矮
冇人知張伯撚一早玩緊真。fadeaway
同以前c位平均高度淨係矮今日一寸

我唔覺，50，60年代既球皇個埋George Mikan,Bob Pettit之流黎到現役應該前者係al horford後者係Saric

應該計有MVP打後
which mean 差唔多=Bill 出現開始起計

其實curry最尾嗰球一接波嗰下有空位點解唔射

冇信心，唔夠位，吾皇守

如果呢個時候kobe係到就好

以前無三分線又無防守3秒
好難比較

所以咪話可能會勁，但好難比較

但大帥係唯一我覺得無得比較都知佢會屈嘅球員

下，我聽佢講all in左...

笑4 all in完冇錢要做杜老母sp

Bill Russell 真係未必咁超一線

霸氣

超絕級玻璃人巴西仔宣佈退役

33碎

但佢唔退唔得啦
連人類退化到冇用嘅肌肉都傷到
重誇過rose

乜水

屎普列達

曾經係final俾the flash封嘅男人
同時亦都係final封過flash嘅男人

diu no chinese

Diego splitter

Let's go Hawks

植入廣場

邊個位

weak side一個人都冇

如果我係ddr 會回傳返比咖哩

Splitter 在馬刺的開始並不順遂，訓練營第三天就受了傷，然後是接二連三的奇妙扭傷，包含扭到人類幾乎已經退化很少使用的蹠肌部分。Popovich 就打趣道：「那可是條自從史前時代後就沒人會用到的韌帶啊，而他卻傷到那裡。他可能正懷疑他的身體是否將慢慢分崩離析，他是個年輕人，然而他已經傷了腹股溝、大腿，還有這個(蹠肌)。

今屆同之前幾屆唔同 之前9下玩下就完場
今年個個認真mode 你地估場波打完會唔會有心結

「休息，我真的得休息。」Butler在賽後告訴記者是自己決定不上場的，「我要讓我身體好好休息會。這賽季對於球隊和我都十分重要。我必須保證自己在場上的狀態。」

一直在等待著登上全明星舞台的快艇後衛Lou聽到消息顯然有點震驚，他在社交媒體上直接點名了Butler：「@jimmyButler，兄弟你認真的麼？太搞笑了。」

Lou在本賽季已經多次發推強調自己應該入選全明星。在確認參加技巧大賽後，他還發Twitter道：「週日晚上我也有空！」而週日晚上正好是全明星正賽。

名叔同禾湧3巨?

又話病?

curry最後嗰球嬲嬲豬
不過如果係真男人 應該會覺得琴日場比賽好正 就算本身係隊友都要出盡力

Free agent Troy Williams is signing a 10-day contract with the New York Knicks, league sources said. Williams decided among several interested teams since release from Houston last week.

出去hea兩分鐘都無人會話佢啦，搞到咁肉酸

“I wouldn’t be surprised if he stays in Cleveland now,” an East exec said. “The Cavaliers put a really good team around him. The Cavaliers have made it really tough for him to decide to leave Cleveland again. The Lakers might have helped them keep LeBron.”

真心仆街 唔打又要死霸住個位

咁人地投佢架嘛
順帶一提lma都係打左4分鐘

如果網pick中到ayton,Bagley,JJJ,Bamba頂死tt。 FOJ真係無理由走

學上面咁講 出去打1,2分鐘應該無人會話佢

好大機會揀到笨巴

網pick 1-3 就發了

出去入2分輕鬆收工

LMA都交足戲射左球AIR波

Top 5 其實都夠

之前又話網隊有笑煮+OK4磨合完要入PO其實唔難

放題孖寶

狀元9成9係A頓，如果抽到2-3pick寧願trade down for 笨巴
袋利 MPJ Young Doncic都唔啱騎用
JJJ就要觀望吓先

屌奶星，JJJ上埋第2

佢同佢師父一樣年年出去交吓戲就算

啱啱見到都打咗個突，佢呢type似會俾魔術pick

兩隊全明星認真打仲好睇過Final

我都記得呢到有巴打咁講

基石打ok4 行入去 防守廢到

邊個講

姐係bust type

支持cap返出黎屌

我一直堅持ok4係垃圾

咁邊個第三

佢似係硬頸
我唔舒服我點解要打
果種人

岩岩完trade果陣 仲唔止一個人咁講

不過我堅持Bagley會係狀元

咁咪仆街囉
後備入都咁撚串 以為自己真係多fans咩

搵唔到入po果個 不過我記得二哥有份講
但搵到呢個 名就唔開啦

dlo其實防守唔差，除左單防比人一步過，守offball發夢，守pnr會被pick入禁區比人射wide open之外都無弱點

垃圾hbk果陣都好似有出爛網飛機文

唔求名啦 求link

Ok4咁嘅心態去邊都死

又jer老屎忽
屌你樓豬

［OK4逃離76到籃網重生？］2017-2018 NBA賽季討論區（69）

原來係臭g

畢拿一向都係仆街自私撚黎

what ar

唔好再殺啦

比肥t操咁耐
抖下都要殺

吐氣揚名既心？？？搞緊笑
point 2 and 3 都認同

lma之前兩場都無打
jb上場打41分鐘
咁樣唔上場都得咩
mda應該迫佢打幾分鐘

無人唔俾佢抖 要抖咪讓返個位俾人打 不知幾多人想打all star game

咪臭係
打1分鐘都唔肯?
咁不如留番係min

咪係，叫表弟出黎企30秒佢都肯

樓豬私怨撚

覺得MB會有心結

表弟有得企應該會開心到喊
尋日佢個樣真係

歷史上有無人唔係因傷病而退賽all star?

要trade果d?

你地唔講都唔知畢拿無出過
lma有傷都玩左四分鐘啦 as半hea都唔企下

Lma唔算輸嘅
似overuse嘅酸痛
所以前兩場都唔出

企出黎一分鐘 汗都唔洗出 就做下樣啦

上年佢比人trade驚傷都打2分鐘啦

最怕佢開左先例
遲下再多一兩個話攰過黎鳩坐唔打

根據歷史教訓
Pick 人都係係揀最好天份而唔係啱自己用

富

重建隊就係，騎士要即食揀個唔啱用嘅都係射走佢

Td老極都出黎打左8分鐘

如果中狀元

騎士即刻包埋JR換proven Star

射走養生佬換笠
好精明呀
揀左件啱位置但廢仲慘

點解冇人講 AD hea打

有出等於冇出

想知有冇拍到佢有冇熱身?

人都飛左過黎，出去行個圈都唔願，真係有性格到咁

Brandon Rush has agreed to a 10-day contract with Portland, league source tells ESPN.

唔會啦
除咗健康嘅表弟同神獸，睇唔到邊個中鋒勁得過A頓
除非唔要中鋒咁癲啦

笨巴應該唔會太廢嘅

如果係ayton我覺得一定留

根據猗嘅高層眼光
除左James 同Irving 呢啲盲都識揀
其餘都炒粉多
所以跟天賦揀應該少啲機會出事

咩
有天才話見頂留係騎仲好過去狼

上年壯元係牙富？ 算唔算水貨

佢咁無慾無求
性格係啱做三弟
至於表現就

其實佢Tmac 打法但驚步Tmac 後塵所以唔打體能波，rookie 開始養生長打長有

LeBron之後，騎揀高順位淨係柒過Bennet一獲咋嘛

TT同侍應我都覺得幾差下

俾佢著cousins 0感動左

認真 起碼要等佢健康落到場先知

雖然揀笨叻係柒，但當時黎講好似係得細龜同Alex lens可以揀

赤木就斷左腳。除非你馬後炮咁撚勁話一早睇中字母我無得講

字母唔係比Kidd開發到咪又係手長腳長既普通球員

你水貨仲好出聲

Hea撚到，驚死傷咁

打加拿大不知幾勁

佢係要驚

講真
唔揀上面呢幾件都仲有其他
起馬仲係NBA先

TT還好，冠軍年都叫對得住
侍應就根本冇點養過

佢係熱火未傷之前打得唔差
又夠Clutch
談不上bust

16嗰年TT打到風山水起，咩位都拆到你屋，打穿湧內線

如果騎係想長玩長有+準備占士離隊，點都要keep 個未來基石

top2 點都留啦 tt jr 都係得返兩年約姐

技術好,一定有正選實力
上唔上到star就要睇心態

大家下季Allstar記得投禾

咁你講下揀邊個

麥老母

呢件垃圾

老實講，依家球探系統咁先進

其實d top prospect唔係有傷有病都好難會bust

笨叻？

佢唔算top prospect,廢年入面本身都係排8-10

係無啦啦比騎屎忽痕揀左

dlo ok4 去哂某隊

笑煮+ ok4入PO其實唔難

字母哥真係好勁
又後生,如果繼續勁落去,隨時變另一個吾皇

佢打後10個是但一個都得啦

難啲
睇吓24歲嘅吾皇做緊咩

其實無bust，本身都係預左佢地咁打

係咪mvp咗

[有趣]Joel Embiid認真向前輩請教，Al Horford支吾以對

明星賽除了能讓球迷一次過飽覽球星們精湛的球技之外，還是一個讓球員互相交流和認識的好機會。一向熱衷發表意見的76人中鋒Joel Embiid當然不會放過這個大好機會。NBA昨日則上傳一條片段，內容是Embiid向前輩Al Horford請教誰是史上最偉大的球員，當時Embiid很認真提出自己觀點，但Horford就支吾以對，感覺上沒有認真在聽，場面十分有趣。

Embiid:「你覺得MJ(Michael Jordan)是史上最偉大的球員嗎？」

Horford:「....」(點點頭)

Embiid:「你認同？我倒不認同，我沒有徹底研究過他打球，但論數據有Wilt (Chamberlain)，我不明白為何大家說他的對手太矮，看看他的影片，他的體能實在太可怕了，他在任何年代都不會過時，他能跨越任何人，」

Horford:「你說得對。」

Embiid:「有一點我都不明白，有人會用冠軍數量比較，但如果論冠軍數量，Bill Russell才是史上最偉大的球員吧。」

Horford:「沒錯，或者Kareem (Abdul-Jabbar)。」

Embiid:「對！Kareem」

成個對話做乜9

[吾皇隊贏AS正賽+吾皇MVP]NBA 2017-2018賽季討論區(124)

睇返AS，見到咖哩輸撚咗好唔開心咁

屌 ，打到咁Hea輸都正常，唔抵得吾皇？

再講AS啫，又唔係Final，洗唔洗咁認真，閪口閪面

Update左#1 d lin

4占9

原來24歲已經帶過隊入Finals

雖然比馬刺sm

未來最強球員
我龜同字母哥混合體

1001

樓豬正辣殺

88